元朗有d咩樓新又黎地鐵站近

各位巴打絲打
小弟最近儲緊錢買樓
想問下元朗邊度d樓
新得黎又離地鐵站近㗎

同埋周圍有商場可以買到野食
可以行街shopping

grand yoho啦

朗屏嗰堆

貪夜晚叫雞方便d?

元朗邊度有地鐵站

之前先有個元朗post，又開

yoho

世宇，落街食KFC方便

grand yoho, 朗8,朗城匯

世宙，朗8